【德國聯署】連署請願 德國 與 中華民國（台灣）建立外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。
#AntiChinazi
Source:

連署link:

仲差8千人左右，快快趣趣唔該！

教學：

入到去按紅圈！「Petition mitzeichnen（請願連署）」

會出現新頁面：「Ich bin bereits registriert（我已經註冊了）」
除非你有ACC，否則按右上角「Ich bin neu hier（我是新來到這裡）」

之後就係填個人資料！
1. E-Mail Adresse*（等於英文Email address）──請填你的email address。
2. Passwort*（等於英文Password）──請打造一個新的password，它的條件是：至少8位，並含至少各一個英文字母大寫、小寫、數字。
3. Passwort wiederholen*（等於英文Password repeat）──請重複填入剛剛造好的 password。
4. Pseudonym──(Nickname)可以跳過。

5. Ich möchte im Forum mit meinem Pseudonym auftreten──跳過。
6. Ich habe die Datenschutzerklärung gelesen und zur Kenntnis genommen.*（我已閱讀個資保護條文並已知悉）──請在框框上打勾。
7. Ich erkläre mich mit den Nutzungsbedingungen einverstanden.*（我同意使用條件）──請在框框上打勾。

8. Anrede（稱呼）──可以跳過，也可以點選Frau（Mrs.，夫人）或Herr（Mr.，先生）。
9. Titel（職位）──跳過。
10. Vorname*（等於英文First name）──填入你的英文名。
11. Nachname*（等於英文Last name）──填入你的英文姓。
12. c/o──跳過。
13. Straße, Hausnr.*（等於英文Street name、house number）──填入你現在的住址街名和號碼。
14. PLZ*（等於英文Zip code，郵遞區號）──填入你的 Zip code 郵遞區號: 000000。
15. Ort*（等於英文City/Town）──填入你的城市名。美國連署者，請加上州名。
16. Land*（等於國家）──下拉畫面，點選：TW - Taiwan、US - Vereinigte Staaten 等等。
17. Organisation──跳過。
18. Telefon──跳過。
上面完成後按「Jetzt registrieren」

第四步：你會在自己的Email帳號中收到一封以德文書寫的確認郵件。信函中有一個相當長而且藍色字的超連結，點下這個連結，才能啟用（activate）確認你的帳號，請大家一定要記得完成此步驟，否則將功虧一簣。
成功會見到：

第五步：再回去原先開始註冊時用的網站，

輸入你註冊用的e-mail及密碼，然後要按左下方那個有顏色的長方形框框 （連署「Petition mitzichnen」）， 這樣才算是完成了連署。

題外話：
=========
呢個聯署10月10日就會結束，由5月開始到依家竟然連5萬人都召集唔到...
但明明經常見reply bot宣傳呢個聯署，尋日又見有人開post 講呢個聯署架喎！
所以入去睇下就見到個咩"連署教學from TW:"原來根本就對唔撚到，仆你個街...
咁唔怪得簽到今日都未達標啦
好心你地要做宣傳，事先check下個教學究竟係咪啱用先post啦。
唔係你地只係浪費版面+洗版咋

詳細講少少第五步：
註冊完晒之後
再回去原先開始註冊時用的網站，

按左底下那個有顏色的長方形框框 （連署「Petition mitzichnen」）
輸入你頭先註冊用的e-mail及密碼。

下面有兩樣野你揀！
「Ich möchte mit meinem vollständigen Vor- und Zunamen in der Mitzeichnerliste geführt werden」
(show 你名)
「Ich möchte ohne Namen, nur mit Mitzeichner-Nummer aufgeführt werden」
(唔show 你名)

當然係揀第2個！
最後按藍色長方形框框

成功會見到呢段野
Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Aufnahme von diplomatischen Beziehungen zur Republik China (Taiwan) mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

Informieren Sie Ihre Freunde, dass Sie diese Petition unterstützen!.
Mitzeichnungsliste

巴哈原來寫得仲詳細：

PUSH！！

雖然知推咗都冇人 但worth a try

推下……
冇人都冇辦法

支持，推，

推

發覺真係推唔到上去